自我中心的男友

點睇你同男朋友講 有啲嘢你話唔信佢無做，佢話 唔緊要佢信自己就得
我心諗:???????
然後我話: 下你唔係應該解釋令到我信架咩？
但佢都係冇解釋

唉佢成日都懶得為自己做錯ge事解釋or道歉，心9淡

因為佢覺得清者自清嗎？

關於啲咩先？

條女問我有無昅女/有無打機

有咩好解釋

只係佢覺得自己冇錯
但擺明係佢嘅問題

點解氹都唔氹下。。

咁又係，有講過佢知嗎？

留名
我都想知點應對呢d人
有冇自我中心撚可以出黎解釋下

解釋完一大輪會俾對方質疑唔相信，其實好無癮，倒不如唔好解釋太多，將件事整到咁複雜

即係唔解釋就代表件事解決左？
我係多疑女友。。
點解唔係希望盡力做好令女友相信

你多疑 佢性格又唔鐘意解釋 點解你地一齊到

而加再嗌多獲甘 玩完

明

我：我唔鍾意咁
佢：我問過其他人，佢地都覺得無問題，所以你唔開心係錯

我唔知，唔開心都要理性分析完先可以唔開心

因為氹係要effort要付出同欺生